［鬥慘大戰］事實證明，沙田馬鞍山交通衰過大西北

6點放工，仲未返到馬鞍山
聽朝又要迫返工

馬鐡行唔行,大學無車

大家新界有牛地方，不了

3個鐘
點玩

馬場塞到荃灣，博康同大老山，搞乜

痴線
岩岩開google map
差唔多全香港得留沙田馬鞍山仲塞緊車

CLS 10:30, 成個沙田仲塞緊

好彩我隻閃電牛生性
唔係既話應該仲卡左係山到

論交通差問過大埔北區撚未
一樣侷住要經沙田呀

你地條東鐵死碌爛碌都未到紅磡
我地西鐵30分鐘都到尖東啦
仲有大量巴士線

屌 塞左成個鐘 開始有d急屎都唔知點算

沙田係咪癱瘓咗

平時吹奏沙田班撚屌俾風吹走左?
西鐵都好過你地條垃圾東鐵
返大陸有巴士搞
唔洗同班蝗迫埋同一條線
屯門出市區又多車又有個轉車站
新東有乜?

新西過海都方便過新西啦
去南昌轉車直到中環搞撚掂
你班新東撚仲要同人迫金鐘旺角九龍塘轉幾暈

唔搭西鐵仲有巴士行西隧.
唔使ON99同你班新東撚迫紅隧

八點係圓方坐的士返大埔
由尖三塞到馬場琳樹位（三線變一線）
兩個鐘車 270$

明知塞車做咩唔搭鐵

10點15分元朗揸車去馬鞍山，暢通無阻

大陸出九龍行沙田
北區出九龍又係行沙田
大埔出九龍又係行沙田
西沙出九龍又係行沙田
馬鞍山出九龍又係行沙田
九肚山出九龍又係行沙田

係入北區主要幹道塞死
關沙田咩事

返工尖山西隧中左大伏(10:05-11:40)
放工紅隧+獅隧反而冇事(1600走)
公司所有大埔 沙田-馬鞍山撚全部返唔到
返到一係九龍一係港島人
...
...
...
仲話乜鳩沙田好新界最方便
好你老母閪

咁其實北區同沙田馬鞍山都有巴士經西隧嘅
係今日東鐵死 Q 咗兼主要幹道死晒先咁大獲姐

想知小巴有返未，26，808個啲